{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042775",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용전 HOTEL N7"
    },
    "text": "N7HOTELは大田東区東西大路1705番キルに位置しており、大田複合ターミナル、大田駅、大田ICが周辺にあるため便利な移動が可能です。 利用客のために複数の路線のバスが運行されています。 大型マートや娯楽施設、近くの大学も近くにあり、便宜施設が多いです。 N7 HOTELは客室数と価格が多様で、広い駐車スペースと地下駐車場があって利用が便利です。 客室にはPC、ひまわりの水栓、清潔な浴室などが備わっており、Business Twinルームやマッサージチェアなどビジネス出張客のためのアメニティが完備されています。 すべてのお客様には、無料のダイニング スペースとドリンクが提供されます。 N7 HOTELは広くて高級感のある客室とリーズナブルな価格で快適な休息を提供し、大田複合ターミナルとの距離も近いです。 団体男女同室での宿泊やペットの出入りは禁止されており、追加料金を支払うとアーリーチェックインやレイトチェックアウトも可能です。 客室のアメニティとしてはひまわりの水栓、Wi-Fiゾーン、マットレス、リネン、TVネットフリックス、ドリンクとアメニティ、ヘアアイロンとヘアドライヤー、電気カーペットなどが提供されます。 住所は大田広域市東区東西大路1695番キル66-17です。",
    "QA": [
        {
            "question": "N7HOTELの場所はどこですか？",
            "answer": "N7HOTELは大田東区東西大路1705番キルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "N7HOTELの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "N7HOTELの周辺には大田複合ターミナル、大田駅、大田ICなどがあり、大型マートや娯楽施設、近くの大学もあります。"
        },
        {
            "question": "N7HOTELの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "N7HOTELの客室にはPC、ひまわりの水栓、清潔な浴室などが備わっています。"
        },
        {
            "question": "N7HOTELではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "N7HOTELではBusiness Twinルームやマッサージチェアなどビジネス出張客のためのアメニティが完備されています。"
        },
        {
            "question": "N7HOTELの駐車場には広いスペースがありますか？",
            "answer": "N7HOTELには広い駐車スペースと地下駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "N7HOTELの客室には無料のダイニングスペースとドリンクが提供されますか？",
            "answer": "N7HOTELのすべてのお客様には、無料のダイニングスペースとドリンクが提供されます。"
        },
        {
            "question": "N7HOTELは大田複合ターミナルから近いですか？",
            "answer": "はい、N7HOTELは大田複合ターミナルとの距離も近いです。"
        },
        {
            "question": "N7HOTELでは団体男女同室での宿泊やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "N7HOTELでは団体男女同室での宿泊やペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "N7HOTELではアーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "N7HOTELでは追加料金を支払うとアーリーチェックインやレイトチェックアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "N7HOTELの客室にはどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "N7HOTELの客室にはひまわりの水栓、Wi-Fiゾーン、マットレス、リネン、TVネットフリックス、ドリンクとアメニティ、ヘアアイロンとヘアドライヤー、電気カーペットなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "N7HOTELの住所は何ですか？",
            "answer": "N7HOTELの住所は大田広域市東区東西大路1695番キル66-17です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 594
    }
}